分過手各自拍拖幾年後再一齊返

有冇人係成功重新一齊返
會唔會介意分手後另一半同第二個做愛
成日諗到就唔開心

接受唔到

你地幾歲
因咩事一齊返?

我有朋友可以，
其實只要你唔好去諗之前，
而好好珍惜現在。
既然你揀得一齊返咁做咩要去諗？
如果擺脫唔到呢個諗法不如唔好一齊返。

許志安
謝霆鋒

認真

條女夠靚 靚到你覺得配唔上佢

咁你咪唔會介意佢幾手鮑

明明食個陣係2手鮑，再食返變6手鮑，你明唔明，好似變了味，不是那個鮑了

你諗復合
返黎搵你埋單炸傻仔

條女係女神既話我接受到